新公務員公會最新聲明批評政府雙重標準

又拎番721 去講

btw, 武周一路在玩命

push

好波

林鄭點解唔肯認自己係黑社會

有guts

721 真係春袋嚟

0us
g

公會太重要
波蘭當年都係團結工會發到圍！大家要搵晒屋企人同朋友join
(咪join錯工聯會 )

好波
睇嗰班廢鳩廢閪高官點駁

好撚中

串得好 死港共幫晒死黑狗
港共收皮啦

推 好型

[黑警極醜惡] 點解仲要話成場運動冇鬼

sorry其實係工會唔係公

再推

做得好有人批評你咩，做得唔好就抵被人民吊能死你！！

sorry

大家入左會未

自己入唔夠
要搵多啲人入

為將來推condom 去死留路

推

踏入2020 年，捉鬼成為左抗爭面對嘅首個危機，而呢個危機係致命嘅

721可以講到永遠

721

呢個政府到宜家仲以為自己道理係佢地果邊

PUSH

721? 唔准提呀

成段聲明字字鏗鏘 好撚中
同班廢柴警甴真係差十九幾仗遠

A

工會對撼政權

淋奠林屎大 食屎啦

所有野拎返同721嚟比較就得

新工會真係好緊要

呢D 隨時可以上國際線

睇7婆點駁

推 佩服

香港良心公務員

用對方既尺去量度番對方

港島以外嘅人要入都唔易
佢要現場填表先可以免推薦人
但通常報名都係灣仔。。。

元旦遊行係終點放左個攤位
但根本去唔撚到。。。。。。

好中

第一日擺街站就入左支持

有道理令人佩服。

睇吓班幾十萬人工嘅高官，字都唔識多個，令人作嘔 ！

中撚到爆
柒婆知唔知醜

垃圾港共政府

呢個要推

武周一直在玩命

支持

武周升埋職 好堅

Push

工會呀
樓主打得機多

等政府回應

多謝

因為好驚鄧炳強一槍打死佢

佢而家準備度度都開街站
你去佢facebook page有條link專門建議街站地點

入公會，入公會

大家可以投票
決定下次街站擺邊度呀！

工會真係好體貼

汽車推推

721唔見人 831打死人
721唔見人 831打死人
721唔見人 831打死人
721唔見人 831打死人

講得好，所有公僕都是為服務市民，而不是打壓

咪係
大佬我返新界區
街站又只擺市區....

槍斃呢樣嘢梗係林大總統話事啦，幾時輪到懵炳呀。

唔like唔得

lm

Hi ball

D

捉住721唔放就啱
真係要多謝吓唸條咁on9嘅idea嗰條友

S

無知一問
成立左工會點先得到認受性?
即係好似台灣嗰D咁資方勞方談判

加油

講得好，支持

顏生仲玩緊命

依家有得投票街站想去邊區放
你留意新工會tg

夠人多，愈多員工join 愈有認受性

推啊，良心公務員

有d公務員高層唔撐自己部門兄弟
走去撐警狗係咩玩法

我投左
但最好就係週末先擺街站啦
平日擺真係未必咁易就到時間去

牙武!!!!!!!!

正

721唔見人 831打死人
721唔見人 831打死人
[b]721唔見人 831打死人
721唔見人 831打死人

搞咁奈終於識咁玩
expose對家嘅雙重標準
由於佢吔雙重標準，所以無得講邏輯，最終只能講啲好撚肉酸嘅謊話

然後就可以拎呢啲來做文宣

講得太好了

認同，建議下次擺係起點

無畏無懼四隻大字

而家個會先得2000人

最尾個句

先姦?

乜都拉返721嚟講就得，咩位都入得

有心join 一早join到 講真 荃灣旺角都擺過站

721
721
721

好文章

這個嘛，相信只有另一位林先抵得諗，肯負此重任。
而且林大總統同懵炳到時應該都會話好忙。

推爆佢！

咁就啱啦
員佐級唔係公務員呀？
加人工嗰時又話自己係公務員唔可以偏離大隊唔跟㗎，講規矩嘅時候又話自己唔係一般公務員。邊有咁着數？

一早入撚咗

放工時間去唔到？ 上次荃灣咪放過街站

加油呀新公會！